\newcommand{\hbAppendixPrefix}{A}
%
\renewcommand{\thefigure}{\hbAppendixPrefix.\arabic{figure}}
\setcounter{figure}{0}
\renewcommand{\thetable}{\hbAppendixPrefix.\arabic{table}} 
\setcounter{table}{0}
\appsection{А}{Запросы и ответы REST}

\begin{table}[h]
  \caption{Параметры запроса на получение тримапинга}\label{get_treemap_request_parameters}
  \begin{tabularx}{\linewidth}{|p{3.5cm}|p{2cm}|p{2cm}|p{2.5cm}|X|}
	  \hline Имя параметра & Тип данных & Передается в & Обязательный & Описание \\
	  \hline имя\_пользователя & string & пути & да & Имя пользователя владельца проекта \\
	  \hline название\_проекта & string & пути & да & Название проекта \\
	  \hline +путь & string & пути & да & Путь относительно корня проекта \\
	  \hline тип\_графа & string & пути & да & Тип графа (cfg, ddg)  \\
	  \hline measure & string & параметрах запроса & нет & Показатель, который будет использоваться для оценки объема (для loc метрик --- sloc, ncloc, cloc; для метрик Холстеда --- v или n) \\
	  \hline метрика & string & пути & да & Метрика используемые при построении тримапинга (loc --- количетсво строк кода, halstead --- метрики Холстеда, cyclomatic --- метрика Мак-Кейба, module --- метрики Кафура) \\
	  \hline
  \end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[h]
  \caption{Поля объекта с описанием полиметрических представлений}\label{polymetric_view_response_fields}
  \begin{tabularx}{\linewidth}{|X|p{2cm}|X|}
	  \hline Имя параметра & Тип данных & Описание \\
	  \hline polymetric\_view & array & Корневое свойство, содержит массив объектов с описанием каждого полиметрического представления \\
	  \hline polymetric\_view[].name & string & Название функции, модуля или файла \\
	  \hline polymetric\_view[].measures & object & Словарь с названием метрик (ключ) и их значением, которые используется для полиметрического представления \\
	  \hline polymetric\_view[].view & object & Объект с описанием самого представления (используется при отображении) \\
	  \hline polymetric\_view[].view.x & float & Позиция x \\
	  \hline polymetric\_view[].view.y & float & Позиция y \\
	  \hline polymetric\_view[].view.w & float & Ширина представления \\
	  \hline polymetric\_view[].view.measure\_label & string & Надпись показателя (который влияет на значение цвета) \\
	  \hline polymetric\_view[].view.intensity & float & Интенсивность цвета представления \\
	  \hline
  \end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[h]
  \caption{Поля объекта с описанием эволюционных радаров}\label{evolutional_radars_response_fields}
  \begin{tabularx}{\linewidth}{|p{4.5cm}|p{2cm}|X|}
	  \hline Имя параметра & Тип данных & Описание \\
	  \hline evolution\_radars & array & Корневое свойство, содержит массив объектов с описанием эволюционного радара каждого модуля \\
	  \hline evolution\_radars[].module & string & Название модуля, для которого строится эволюционный радар \\
	  \hline evolution\_radar[].radar & object & Объект с описание самого радара \\
	  \hline evolution\_radar[].radar.\linebreak sectors & array & Массив объектов с описанием каждого сектора \\
	  \hline evolution\_radar[].radar.\linebreak sectors[].module & string & Название модуля \\
	  \hline evolution\_radar[].radar.\linebreak sectors[].position & int & Номер позиции сектора \\
	  \hline evolution\_radar[].radar.\linebreak sectors[].size\_proportion & float & Пропорция размера сектора относительно других секторов \\
	  \hline evolution\_radar[].radar.\linebreak sectors[].functions & array & Массив объектов с описанием каждой функции сектора (модуля) \\
	  \hline
  \end{tabularx}
\end{table}

\clearpage

